[假環保，真浪費] 麥當勞向食客濫派利是封，浪費紙張！

頭先去麥當勞買外賣，杯可樂就唔畀飲筒，但係同時間就畀咗包利是封畀我，你畀包利是封我呢啲毒撚把撚呀？我用啲利是封嚟封帛金畀人？ 你畀呢啲利是封俾食客之前有冇諗過佢哋係咪真係需要先？應該要畀嘅飲筒你又唔畀，呢啲唔係個個需要嘅利是封你就個個食客都派，利是封係用咩做嘅？用紙呀嘛！你咁樣做會唔會造成紙張嘅浪費呢？膠就要環保，紙唔駛環保? 屌你老母麥當勞班高層個腦係咪裝屎㗎

D利是封好靚

攞去回收

肯派比你就話浪費冇用
唔派比你就話歧視毒撚

反正點都有人屌 點解唔順便撚下班環保撚

中資麥當勞居然唔鼓勵人用垃圾支那寶派利事

膠袋膠杯蓋 係喎支飲筒好唔環保喎

環保撚入嚟講兩句啦

唔好食囉
又要食又要屌

政府$4000又唔敢屌 垃圾

點解樓上啲留言咁似廢老講嘅嘢

個包要包2層, 一層紙一層盒已經勁多餘又唔環保

今年個利是封靚過之前軟硬嗰個喎 keep起佢都好啦

咪係 屌你老母
利申:g持環保

佢入面有4隻色

啲利是封重要係用透明膠套做包裝
呢個包裝好環保？透明膠套可以個個食客都派，膠飲筒就唔可以，麥當勞班高層個腦都膠膠地

利是封你唔用咪畀你老母囉 再唔係留返佢做人情

樓主唔食麥當勞咪最環保
樓主假環保，真浪費

利是封點解又要個膠袋裝住？

環保撚去左邊

有次去食佢冇俾兩套利是封我呀
開心啦環保撚?

一日啲海龜收唔到利是封一日班環保閪都係當無到

唔要比我